一國兩制崩壞中，黎緊十幾廿年你覺得香港會變成點？

我们连登论坛会成为第一大爱国论坛

所有香港大學/ 大專院校包括IVE都變大灣區野雞質素

市民噤聲

馬照跑
舞照跳

問乜鬼，你自己心裏面都知答案

要用vpn先上到yt, google

我係中國人呀hi

完全融入差那動物園

深圳咁囉。人就淨識揾錢，食，玩，瞓等。冇公義，冇反抗等。

好快有狗肉食

新移民優先 公屋 綜緩
加大單程証配額
黑警公安化
司法大陸化
公司請人大陸人背景》大陸讀書畢業〉本地大學
公務員必須識普通話
學校有國情教育/唔準講廣東話
上市公司董事必須有黨員
本地人成為少數
港女嫁上大陸成為潮流
電視台更多普通話節目
醫療系統惡化 更多醫療事故 （大事化小）
香港大學內地生與本地生配額持平
歷史不斷修正

黎巴嫩 阿富汗化
有錢人特權階級繼續有
大部分人窮 打仗

淘寶免運

唔夠愛國
咱们连登论坛会成为第一大爱国论坛

起集中營 唔聽話嘅就的你入去

如果冇辦法將我哋嘅抗爭形勢推上國際層面嘅話 ，所有抗爭力量必然走向地下化趨勢， 任何形式嘅街頭抗爭都必然會被徹底消滅

[集思廣益] 如何解決抗爭疲勞循環 令香港人重新走上街頭堅持落去?

死廢老可以藉醫療科技延年益壽